吊轉數快完來唔係app來？

跟銀行個app用？

你依家先知？